大埔人而家去緊元朗幫拖

一班街坊係大埔火車站守候，保護自己大埔人，至火車尾班車後，現時前後約有10部私家車出發往元朗。應該係為左保護元朗人。